我们是在捆干草、到处追牛、骑四轮马车、在地上挖洞长大的。 杰克·保罗将拯救格斗运动? 尤金·罗宾逊2021年6月2日|Ozy 
 其他政客则利用他们对强制佩戴口罩的反对来牟利，利用这些强制——本身就是拒绝佩戴口罩的人群密度的函数——来宣扬他们的自由诚意。 天然气短缺是美国人把事情弄得更糟的另一个最近的例子 
 如果一些服务提供商无力承担拟议的商业条款，在竞争对手获利的时候，他们不得不坐等，什么也不做，那他们就会陷入困境。 英国电信是最新一个采取“固定费用”规划路径的广告商Seb Joseph 
 它很清新，但不芳香，有干草和泥土的味道，我从来没有在淋浴产品中闻到过。 这款洗面奶让我重新思考我的护肤程序|卢克·惠兰| 2021年4月21日|外部在线 
 然而，当涉及到广阔的田野时，感觉大部分干草都在谷仓里。 NCAA锦标赛的排名:潜在的竞标者可以观看2021年3月12日周五的帕特里克·史蒂文斯|华盛顿邮报| 
 但我给他寄了一些干草和一些信息，他扭转了局面。 艾米·塞达里斯是好莱坞最爱兔子的喜剧演员克罗夫特，凯文·法伦，2014年8月28日，每日野兽 
 不那么谨慎的人则从一种可以轻易获得兴奋剂的诊断中获得经济利益。 成年女性是多动症的新面孔Rae Jacobson | 2014年6月30日|DAILY BEAST 
 他说:“我认为这是瘾君子们利用的内部游戏的一部分。” 检察官指控州长斯科特·沃克涉嫌“犯罪阴谋”大卫·弗里兰德2014年6月20日 
 在那之后，谁知道有多少无辜的干草稻草会在看不见的算法的注视下变得像针一样。 美国国家安全局可以“收集所有信息”，但它下一步将如何处理我们的数据呢? 2014年5月16日|DAILY BEAST 
 堆在帐篷周围的稻草和干草只会使情况更加恶化。 刺激和太多的泄漏:马戏团的危险|玛丽娜·沃茨| 2014年5月5日|每日野兽 
 青草散发着令人愉悦的香气，就像刚割过的干草，整齐地缠绕在隧道周围，就像鸟巢的内部。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 他们接受了这个挑战，于是干草车开了过去，审判开始了。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 当她离开树林时，她看见一个大干草堆，轮廓像房子一样结实，没有一缕散乱的痕迹。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 草地上一些干了一半的干草看起来好像已经晒了两个星期了。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 拉什米尔先生有事到城里去了，这对恋人在干草堆里干了一整天。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪